新一季英超列強需要慎防李城再次衝擊歐聯資格

咁大家都知2018年係世界盃,而英格蘭入到決賽週就唔係咩問題

問題係會揀咩人入圍,亦正因為咁,新一季變返單線作戰既李城陣中幾位英人主將為左爭取入國家隊,打人生唯一一次WC,應該會試下再爆多一次seed搏表現試下入英格蘭,咁再攞冠軍就無乜可能架啦,直頭妄想,但如果遇到有一兩支列強失靈,比李城碌返入去歐聯又真係唔出奇喎

以下就分析下,首先單線作戰,壓力同體力上既問題都無上季咁大,喺沙士比亞調教之下,如果捱過左季初果啲魔鬼賽程,之後到聖誕條路可能好順

再講返李城入面既英撚,唔計喺國家隊都算穩既華dee(不過佢唔keep住既話修夫基都可以唔揀佢,所以佢都唔會特別同你hea,始終錯過左出年就唔會再有下次機會) 其餘兩位如果再爆到表現有機會入到英格蘭既英人,就係Drinkwater同Albrighton,以佢地既年紀黎講,出年一個廿八一個廿九,可以講係去世界盃既最後黃金機會,上季Drinkwater無左中場屏障發揮唔到自己水平,但係季尾黎左Ndidi佢開始做返多啲派牌上既工作,如果黎緊呢季ndidi仲喺度,Drinkwater可以有更大本錢黎多一次爆發爭表現,只係大前提係留到ndidi,至於Albrighton一直表現唔係差,就係從來唔比喼帽佢,於是佢唯一可以做既話就係繼續博表現

不過李城係咪可以搞到列強少左個歐聯位我覺得仲取決多兩個因素
第一就係馬列斯會唔會走,如果佢走既話另一位英人小將加岩岩U21歐國盃4強功臣Gray就可以上位,雖然佢喺李城出親都幾獨食,但經過U21洗禮佢可能會開竅會有進步,反之如果馬列斯走唔成,再以佢喺場上愛理不理既態度,比賽最忌不進則退,成隊李城都停低唔識運轉都似

第二就係收購方面可唔可以有效改善到已經老化中後期既後防,摩根同候夫既老人防線已經開始崩潰,雖然之前已經喺侯城買左件後防,再搶緊西布朗準隊長,但係咁樣又足唔足夠呢,呢個始終係好大隱患

總之就係唔可以掉以輕心啦

高危一族:曼聯,利物浦

下年摩二季 你同我定

咁曼聯-->熱刺